點解唔夠訓個陣 我個人會外向d

理智低左 個人無咁怕事 唔會care人地點睇我
但訓夠既時候 又變翻毒撚

又好似幾啱會係咁9up

好似又真係會咁

好似飲左酒咁
少左幾分理智

咁係咪代表衝動既人其實唔夠訓

想變外向訓少d但同時間會易燥底左

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

因為你諗無行動
我日日諗自己點解未發達都未

我係相反
瞓夠 人就有活力 外向D

我唔夠瞓個樣似飲醉酒成日9up講嘢唔清唔楚